大家覺得股榮燈唔燈？

股榮唱淡樓市都好多年，樓就長升長有

股榮：2018年預測，香港跟美國加息，樓價估計調整兩成，如明年底CCL最終不低於135(2017年尾為165)，此欄及FB再不會再談任何樓市的相關資訊。

睇黎都係跟過師父

年頭重倉388
唔知跟咗師父一股不留未呢？

【趣blogblog】港交所爆上$300勿放的理由（股榮）

咁306放唔放

light doc pk

股榮好趁呢幾個月瘋狂唱淡啦
記住唔好走數

支持股榮燈

作為香港最有影響力（之一）傳媒嘅評論員，講野可唔可以負責任少少？

你要知道你每一篇野都會有好多人睇，你係有影響力㗎

算啦，反正佢都係講樓講埋今年

剩低四個月左右，CCL 188 仲重申 135 賭約有效

成分蘋果財經都好撚燈

到股榮收皮果日，可能樓價就見頂

仲有三個月